# Лабораторная работа №2
Кузнецов Михаил Б20-215

#Различные алгоритмы поиска
 
###Задачи:
1. И-7 Задача о рюкзаке: n-критериальная (14) + 
   с ограничением на размещение предметов (10)

2. И-8 Задача об оптимальном поселении в гостинице(10)

###Структуры:

Общие:
1. IDictionary
2. ISet
3. IPriorityQueue




